Sing Hallelujah to the Lord

祈求天主保佑傷者
降臨奇蹟於該科大學生
上帝，你是平安的根源，並且喜悅人和睦；認識你就是永生，侍奉你就是自由。求你在仇敵攻擊的時候，保護我們，使我們倚靠你就不怕敵人的勢力。這都是靠著為我們死而復生的主耶穌基督而求。阿們。